Q: How do I track my order?
A: You can track your order using the tracking link provided in your email.

Q: What is your refund policy?
A: Refunds are processed within 5-7 business days after approval.

Q: How can I contact customer support?
A: You can reach us via email at support@example.com or call 1800-123-456.

Q: How do I reset my password?
A: Click on 'Forgot Password' on the login page and follow the instructions.

Q: Do you offer international shipping?
A: Yes, we offer international shipping to over 50 countries.

Q: How long does delivery take?
A: Delivery usually takes 3-5 business days.

Q: Can I change my delivery address after placing the order?
A: Yes, contact support within 12 hours to change the delivery address.

Q: Do you offer same-day delivery?
A: Same-day delivery is available in select cities for orders placed before noon.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept credit cards, debit cards, PayPal, and UPI.

Q: Is it safe to shop on your website?
A: Yes, our website uses SSL encryption to ensure secure transactions.

Q: Can I cancel my order?
A: Orders can be cancelled within 1 hour of placement from your account dashboard.

Q: How do I apply a discount code?
A: You can apply a discount code at checkout in the promo code field.

Q: Why was my payment declined?
A: Payments may fail due to incorrect details or bank issues. Try again or use another method.

Q: What is your return policy?
A: Returns are accepted within 15 days of delivery for unused items.

Q: Will I get a refund for returned items?
A: Yes, after inspection, refunds are initiated to your original payment method.

Q: What if the item I receive is damaged?
A: If the item is damaged, contact support within 48 hours with photos.

Q: Do you restock sold-out items?
A: Some items are restocked; check the product page for updates.

Q: Can I pre-order items?
A: Yes, pre-orders are available for select upcoming products.

Q: How do I subscribe to your newsletter?
A: Enter your email at the bottom of our homepage to subscribe.

Q: Do you offer gift cards?
A: Yes, digital gift cards are available in multiple denominations.

Q: How do I use a gift card?
A: Enter the gift card code during checkout in the payment section.

Q: Can I request a product demo?
A: Yes, schedule a demo via our support team or product page.

Q: What is your exchange policy?
A: Items can be exchanged within 15 days for size or color changes.

Q: Are there any membership benefits?
A: Members enjoy early access to sales, exclusive offers, and free shipping.

Q: How do I deactivate my account?
A: Contact support to request account deactivation.

Q: Do you have a mobile app?
A: Yes, our app is available on both iOS and Android platforms.

Q: How do I update my email address?
A: Go to your profile settings and edit your email address.

Q: What is your privacy policy?
A: Read our detailed privacy policy on the legal section of our site.

Q: Can I change items in my order?
A: Orders cannot be modified once placed. You can cancel and reorder.

Q: Do you offer student discounts?
A: Yes, verified students receive a 10% discount.

Q: How do I verify my student status?
A: Upload your student ID or use a verification portal at checkout.

Q: What is your loyalty program?
A: Earn points on purchases which can be redeemed for discounts.

Q: How do I redeem loyalty points?
A: Apply available points at checkout from your profile dashboard.

Q: What are your working hours?
A: Customer service is available from 9 AM to 9 PM, Monday to Saturday.

Q: Are there any seasonal sales?
A: Yes, we offer discounts during major festivals and end-of-season sales.

Q: Can I get an invoice for my purchase?
A: Invoices are automatically sent via email after purchase.

Q: Is COD (Cash on Delivery) available?
A: Yes, COD is available for orders under â‚¹5000.

Q: How do I change my password?
A: Log in, go to settings, and choose 'Change Password'.

Q: What is your cancellation policy?
A: Orders can be cancelled before shipment for a full refund.

Q: How do I track my refund status?
A: Refund status is available in the Orders section of your profile.

Q: Are bulk orders allowed?
A: Yes, bulk orders are supported. Contact support for custom quotes.

Q: Do you ship to rural areas?
A: Yes, we deliver to most pin codes across India, including rural areas.

Q: How do I report a bug?
A: Email us at bugs@example.com with details and screenshots.

Q: What is your warranty policy?
A: Products come with a standard 1-year warranty unless stated otherwise.

Q: How do I leave a review?
A: Go to the product page and click on 'Write a Review'.

Q: Can I buy now and pay later?
A: Yes, we offer EMI and Pay Later options through partner services.

Q: What happens if my package is lost?
A: We will investigate and re-ship or refund if confirmed lost.

Q: Can I pause my subscription?
A: Yes, you can pause and resume subscriptions from your dashboard.

Q: Do you offer installation services?
A: Yes, installation can be scheduled during or after delivery for applicable products.

Q: How do I unsubscribe from emails?
A: Click the 'Unsubscribe' link at the bottom of any email.